[西隧咁闊] 女臥底放蛇半年破援交網

【助養援交女】賣淫網10萬會員5年賺2千萬 卧底警拉23男女

有賣淫集團以「助養」為名開設會員制網站協助男女會員進行援交活動！警方早前展開一個代號「制勝」臥底行動，以保護兒童及青少年為目的，打擊以援交為名的有組織網上非法賣淫的集團，其間探員得悉一個名為「hklovely香港少女論壇」的活躍網站，提供平台予男女會員進行性交易，並向男會員收取高昂的入會費。

新界北總區重案組第三隊派出一男一女卧底探員滲入網站收集情報及證據，至昨日開始進行拘捕行動，拘捕12男11女，合共23人，年齡介乎17至67歲。當中被捕9人為該援交網站的骨幹成員，包括網主、管理人員及提供戶口予組織取錢的人士，各人涉嫌倚靠他人賣淫維生及洗黑錢被捕，據報部分人有黑社會勝和背景。另外被捕的14名男女，包括男會員及5名提供援交的女子則涉嫌誘使他人作不道德的行為。據了解，5名援交女年齡介乎17至29歲，年紀最小的一人為無業，其餘均有正職工作，相信她們貪快錢而投身賣淫工作。

新界北刑事部警司(行動)李桂華指該網站由2012年開始運作，會員人數達10萬，得益高達2000萬港元。行動中，警方撿獲兩部私家車，總值410萬港元，相信是由犯罪得益所購買，另外警方亦撿獲5萬港元、16部電腦、26部智能電話、相關銀行卡及文件等，其後亦凍結5個被利用或處理黑錢的戶口，拘捕行動仍然繼續。

新界北重案組高級督察顏凱欣指該集團的收益，主要靠收取男會員高昂的入會費，然後再提供網上賣淫平台，讓援交女子可以公開招攬嫖客。

女警

猶太人扮援交

又食又拎

唔知女臥底接左幾多個客

男臥底食左幾多援交女

猶太人飽飽

女臥底食左幾多嫖客

女臥㡳放蛇半年，即係要半年先有第一個客

做雞\叫雞都唔係犯法
拉d嫖客同女做乜？

唔申請whoisprivacy就開援交網 on99

誘使他人作不道德行為

如果真係咁佢夠唔夠料拉人先

樹大真係招風

女搜查官

網址係咩
唔好又係hkbigman阿

請睇內文

好少見拉嫖客同雞.....

又係大人網個條友開架

點解有人會寫真嘢落去？
==========================

Creation Date

04/07/2012

Updated Date

03/05/2017

Expiration Date

04/07/2018

Registrant

HEI TUNG TIFFANY
ROOM 1502 15/F LOK SHAN HSE, CHEUNG SHAN EST, TSUEN WAN
HONG KONG, NA
HONG KONG
Telephone: 85223652901
Email: [email address hidden]

Administrative Contact

HEI TUNG TIFFANY
ROOM 1502 15/F LOK SHAN HSE, CHEUNG SHAN EST, TSUEN WAN
HONG KONG, NA
HONG KONG
Telephone: 85223652901
Email: [email address hidden]

Technical Contact

HEI TUNG TIFFANY
ROOM 1502 15/F LOK SHAN HSE, CHEUNG SHAN EST, TSUEN WAN
HONG KONG, NA
HONG KONG
Telephone: 85223652901
Email: [email address hidden]

女臥底到底見到幾多同事？

等咗半年先有第一個客唔係同事